消息指兩隊機場特警及一隊軍裝警需檢疫

Source: 01

機場特警群組

最緊要人有事

死左再講啦

啱啦
蛇蟲鼠蟻多病毒先啱

呢排黑警中得好密喎

機場警力真空

老婆仔女無事 但成堆麻甩狗同事就集體中晒招? 果係基場特警

你點cap的

依家班過街老鼠比全世界杯葛
圍埋一個狗圈自己玩 奶野都係攬抄自己人

你唔俾人組團去叫雞咩

陽明冚家鏟

檢完無事都變有事

柏林仔呢？

佢哋中咗要晒資源晒床位要醫護醫佢哋 中咗快撚啲死啦垃圾